[村長捨得番黎未呀]波台9up區9

繼續9up

大家都係食少啲煙啦

決心戒煙了

你好我好大家好～

其實我戒左

好撚難戒
尤其打牌嗰陣食得最撚多

戒過兩次煙，你問我答

有咩輔助你戒煙？

9估 屋企

玩pad好自然一隻手轉一隻手食煙

女

仲有玩?

雲加

樓主今晚鬥唔訓?

weak

Fa cup然硬

第一次 無錢食
果陣學生
第二次，為左依家個女神（果陣女朋友）

禮拜五k?

無啦，當年囉
乜都抽齊晒好無癮棄左

屌奶星我仲有玩

你真真正正戒埋打人就perfect池

呢啲係心魔嚟 好難戒啦

我棄左好耐
玩到悶

打女人係真男人所為

老鼠

垃圾

我發覺自己會遇強即屈
我女神同埋我個女best frd都可以撚狗咁撚我
我比我女best frd 當兵咁玩但我會暗爽
因為覺得佢優秀過我

典都要扮埋呢兩日工

開始覺得老鼠所言不無道理

打女人 落仔 食軟飯
三樣未做過唔算真男人

男人典落仔？

雖然佢癲癲地但佢講既野都幾適合喺香港生存

有人可以撚到你？🤔點樣撚你法？

梳，系帶條女去落囝

佢講野係癲 但係幾有道理 只係少人敢講姐

早d訓啦bb

呢步已經行撚錯咗
應該要佢自己一個去落仔
你去打機

成隻兵咁 成日比佢逼到我讚佢樣靚身材正
管接管送。。。
其實對佢有好感

能成為密友大概總會做愛🤔
但佢係咪真係樣靚身材正先

因為你有一絲希望
佢會做你條女

我真係要佢自己落
不過咁做好似太仆街，唔係好建議！

係ga

愈仆街啲女愈愛呀，你識條撚咩

無希望的。。。

豬閪嘅話你仲會唔會當佢best frd?

搵下個囉

d臭西仆街磁石黎

唔會
不過我同佢熟左好多年
係依兩年佢先成日引我，同埋比甜頭我
以前真係純朋友

想同女神認真又收皮，想同個frd玩下又比人撚
我唔死都無用

點樣引你同比甜頭你

條片笑撚死我

都係唔用自己意志講野了

有啲女你知佢係利用你既話就好抽離啦 咁樣一齊落去咪只會傷到你自己

笑撚夠未

一齊組返個波台戒煙團ok?

一早講左 唔好踩落無底深潭到

屌你笑笑笑 陣間個鏝獌熱利車輸波咪又要落黎陪我

佢地會keep住比甜頭你
好難走架
離不開暴風圈來不及逃

有得同娘娘拖手堯手行街，小毒毒抗拒唔到

所以先叫你狠心d 你既然都知佢黐落你個目的係乜

做男人又無謂做到自己咁無尊嚴 不過有啲野你覺得值得為佢做 旁人點講你都無法抽離
甜頭個種感覺我明白既 日子耐咗你就會慢慢心很累就唔再為佢做任何事 終有一天回望呢段一廂情願既情 就會覺得你自己當初成個on9咁

做乜爺爺今日好似變左另一個人咁嘅

agger路真係仆街黎

佢不過想有個人陪佢服侍佢
而我都是想有人陪
我分得很開，女神才是認真的

平時要返工唔得閒夜晚上黎睇你地叫春呀嘛

我同佢係玩玩下
不過得唔到好唔甘心
錫一錫我就夠

你平時都唔係咁 今日邊個用你ac呀

Ff咋=.=A0

扮乜 你同老鼠一樣

老鼠都係A0

有時條界線邊會分得咁清

臭西你仲衰過夜晚貼宵夜

我都係

另類折磨

我未試過因爲佢而唔開心

落去買煙啦屌

唔敢咁快返上去住
怕比老母聞到又喺度屌我
今日返工先比人屌完嚟

玩玩下就咪攞出黎講啦

你幾歲仲比老母插

你呢啲pk仔至少要過咗三章先定到性

認真果個收撚左皮呀你老味

屌 男人手 成日上黎扮女人
之前25b仲話要彈15妹比我

😘

我就快架啦

25b對手先系女人手
佢仲要好撚廢
天時暑熱著件棒球褸 但對手都係凍嘅

咁認真個件你又衰咩呀 過黎爺爺呵返

你唔係細蚊仔嚟咋咩🤔

你貢撚柒話你A1都冇人信啦=,=

食左幾耐

寒底

ex黎

喂 係咪又要搞串個party牙

睇下係咪用自己意志

20碎開始食 食咗4年幾
所以我本身都係毫無破綻
直至有次我老母撞破我匿埋喺房食

屌佢老母真係25，成日貼我真人相

我仲問佢 喂 幾度牙 仲著外套
點知原來佢手腳都係凍

係房食唔係點都有味架咩

喂，我鬼有成日貼你

個身有味聞唔到架咩

係，我咪就係柒咗喺度囉

但你系25

有 佢有問
我咪話同事呀朋友食囉

記住請一班手畜去忍牙

系

貢快，你玩夠啦？

好心你地啦 食少枝煙啦 波台齊心戒煙ok?

我老豆食左十幾年，佢識分
我呃唔到佢，不過我果陣好少返屋企

一齊約出黎戒煙～

我接手

兩個互片

你仲有iwobi呢條狗公肯啃你

戒煙咁輕鬆

你d龍蝦邊個夠你玩

你挽咩，講尼聽下

因為我講大話嗰陣好誠懇
仲要捉住我老母對手同錫佢額頭叫佢信我
最後自己衰柒喺房食

Dost

你條臭西真系養唔熟
老母都呃

5想比人報驚

佢玩龍蝦屎

屌 全世界嘅人呃得最多就係自己老母

我做過既野大把要比人報驚
我都未淆啦

屌爆你地兩個

願聞其詳

我細個無案底真係好好彩
果陣好多衰野都做過

我唔會掂依樣

又唔講

得15妹一個講

所以而家咪要係條女到還返曬囉

佢走神秘路線

我上網好少用自己意志

屌你咁搶口

有d難
我成世人都好少同人講真話
要保護自己

真 係現實已經辛苦夠
唔想上網都要咁辛苦

心事已經唔想同現實嘅朋友講了
唯有喺度free d😞

心事我都會講既🤔，但內容9成假，得少少真
當自己講左出黎舒服晒

又唔用自己意志講野

其實我講野on99又捧鏝，點解你地唔相信我真係弱智

果然唔可以招惹有過去嘅男人

大家都係有故事既男人

但你起左我底

三四點唔訓除左有心事就係弱智架啦

啲on9仔信無計㗎
波台會員起底post都最少玩過十次八次

嘩屌 丙朗有新女

Dry咗好耐了 想cow新女等自己滋潤下

想知邊度會有新仔新女cow
交友app?

蔣囝條傻鳩hi agger路

係 maskoff tinder呢類

真係撩鬼攞命

唔係掛.......
唔好講話cow
識朋友都好難

好肚餓

要朋友日常生活應該實有架啦

唔係掛 講到出街就識到朋友咁嘅
我對上一次識朋友係一年前轉新工
即係我而家班同事

呢d應該算最快可以識到
有幾個fd攞埋手機了

夜晚聽ekids 真係好正好有feel

ekids 屌打dear jane

屌 最近down咗黎玩，同幾條女瘋狂9up

係咪用左我張相？

iwobi bench.jpg

maskoff冇樣架

maskoff專比毒撚玩

個心好痛

我真毒

Hi all weak

早晨 追緊po俾啲時間我

買野盡可能我都會比現金

做乜鳩....

Miss you too😘

好想同你👉👈

3P ok?

hi weak

死開啦 唔玩老野

牛奶起身做暑期功課喇

sem break

搞咩牙咁鳩好傾

廢中食咗大家樂未牙

邊個同佢結牙 要食龍蝦屎

今日食old mac 有coupon好抵

日日食十五妺煮野應該短十幾年命

煙肉薯條好食？

垃圾食物

我日日質佢食屎

叫佢食自己煮啲野都得

其實賣相唔差

同我個樣差唔多

15妹入得廚房出得廳堂 25b娶佢真係三生有幸

娶到嘅話保守估計命都短十幾年

好撚難食呀屌

講撚左俾你聽架喎

冇睇到

一早講左垃圾食物

咩黎

因為冇女

m記煙肉薯條

因為食試下食龍蝦屎

唔係以前已經出過啦咩

係煙肉芝士薯條

好彩我唔食芝士

仆街了，依家先知telegram可以睇到聯絡人個名，我個名仲要叫Milik Hkg

自爆

傻仔
雖然我叫球王拉傑迪都唔好得幾多

拉b你都差唔多，不過唔睇波難啲諗到

連個icon都係依個

你擺埋hkg

柒到..

同你一樣...

夠鐘食大家樂下午茶了

我估冇人睇過掛

我

講現實識啲人，不過正係見到兩三個係常用

咁快轉名，我想add你

add lor

唉 我都用左Bas Dost

有冇加HKG

迷milik迷到用黎做icon
係人都知係你個肥仔啦

冇

咁好啲啦

你介唔介意gay

幾時有個波台吹水gp

呢道傾啦，唔好開group

hi rubbish

25b成日cow女 無曬心機踢波 想賣走佢了

樓上垃圾

因為你tg有你張相？

做個朋友吧，我唔搞你

yes

想要25b tg

熱狗先用tg

都叫咗你add我

樓上成班傻9

好彩我用hello kitty做icon

又話人屈你打女人

咁靚你怕咩？

佢短鳩

你點知?

佢含過

用一桐做icon

我無tg

通常真人icon都好型仔

agger

你件死mk

又屈

係 除左我同dost樓上成堆熱狗

dost都有用

佢del左

系🙈

我用真人

你都比人知你個樣了

係cc台出曬名了

去邊玩

這個是意外。。。

偽毒 抵你做後備

Hi weak

all rubbish

U rubbish=.=

尖沙咀有咩餐廳平平地又食坐得舒服？

kfc

認真牙，<$100/人

老mac

外賣海滂

==

唔係一桐？==

毒撚唔出街

我答你 冇

又唔見你帶我去食

好似你話佢短鳩先

兩個打情罵俏就自己私底下講啦屌

tvb真係搵文傑講波，應該好偏幫阿狗

Gay佬要比人批鬥

廢中！

會唔會瘋狂吹奏藍斯

死車狗會唔會投訴tvb

阿記然硬 點會投訴

有埋叻哥

寄左投訴信

呢個真係要寄

TG冇開到access contact應該唔會比聯絡人睇到

點熄

Setting->privacy->Contacts
跟住off左tg佢
但我係iPhone

我睇到你喎

你有佢手機no.?

唔開access比contact係我本身有contact既人睇唔到我
N ben撚有我contact

屌

其實有開contact都應該冇野
冇乜人有我而家電話no

屌那星
分咗咩？

屌9up下使唔使貢惡...

咁都惡=.=

我睇到嚇親

系 瀨左尿...

沙高有咗女就好能串......

咁你maskoff識到女未

追少陣星啦牙賓

銀龍 東記

yau mo ching da lol

村b

Lol=weak

dllm

村短mk

Dota2 tgt la diu

曼城簽哂成隊摩納哥了

係 穿左耳窿

左型右基

係真就好

前中後都買哂了

麥巴比唔走

佢唔走我幫晒你地含撚口爆吞完再啜龜頭

N賓入場屌柒熱狗

好矮

n賓

目測140

個頭咁亂

成班賤種笑夠未

仲有老鼠

老鼠個袋

dota2正

牙賓吾怪之得要挽maskoff cow囡

咁嘅身高 比我都玩maskoff了

唔準再笑我阿迷手足

留意到n賓潛左水

入左場屌緊熱狗

咁矮 俾熱狗圍毆啦

邊個再笑n賓我屌爆佢條女

哈

哈哈大笑

樓上兩個a0

Dost快d自屌

15妹快睇電視

根度簡

樓下係狗

好彩無女

哥狗

n賓型到

163

牙滿比番ac n賓啦

唔追星冇野好做

屌！又係照騙

橙

原本仲諗住去飲野，返屋企算

似青狗emilia 瘦版

Why

Emilia幾好樣

個陣介紹緊龍蝦

............

屎🙄

15妹係雞

你老母係漏水殘廁

和好 ok?

不了

梳 錯ac

睇緊我的蓉兒

15妹好撚正

你屌梅超風啦

梅超風比我都要

梅超風先正

麻麻地

rubbish

Thanks🎉

App識？

呢兩日冇左蓉兒可以典捱牙

叫咗你幫襯佢

你幫襯左未央先

警告你唔好再老屈未央係G

漂左白架ching

肯定冇

未央同蓉兒兩個都係我既 大家唔洗爭

因住爆血管死呀死老野

反雲confirmed

咁撚樣嘅Po都有一堆on9仔，連登仔平均年齡有冇十六歲

幾時先肯找數

找咩數

公海啲人好撚低質 好似前幾日竟然有人會屌dear jane啲歌名

乜撚都屌一餐 唔理3721屌咗先算

成班on9柒唔切咁

算啦 不嬲就柒 如果唔係早洩block hkg+我就唔過了

如果唔係波台過咗好多我都唔過

連狗係衰在可以比用邀請碼註冊

Milk十五碎

Milik是on9

第一日撩佢9up個陣已經知

唔好蝦milik 囝啦

今次比面豹叔

去咗校園台搵食，十卜下

佢係有時on9 d, 但佢幾攪笑，間中蝦佢先可以玩得長遠

豹叔識玩

爺爺幫你 只要你繼續迷雲

bernado silva join city

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

終於肯死番黎

hi rubbishes🚬

Hi

睇波牙

自認垃圾

屌你咩串炮縮

唉我係垃圾我係地底泥

以前同個女同學關係幾好

塊面好痕

咩事牙🚬

之後呢

本來以前因為個班太多人，九到我要坐係最尾仲要係兩行中間，然後同佢咁樣坐咗成年

之後呢？係咪要星期二先講埋落去？

即係正常係 X X X
我就變咗XXX X

咁大家實有king計啦，跟住就開始熟，平時數學堂仲教埋我計數。然後跟學校去個啲大陸團去到大屠殺紀念館又全程跟我聽解說，間唔中又會WhatsApp下

終於玩到有病

Rip

嘩！屌牙！牛奶仔原來真係靠講歷史媾女

Yes，之前播武則天又係咁問我劇情係咪真

點解我又教數又教歷史都冇人要

抵啦

屌你好辛苦...

我要比人教數

搽d精液就冇事

數學咁悶，點媾女牙

試過教trigo個d野教通宵

比女教數就唔同

邊位手足

有無人識具拿度施華?摩納哥果個
係咪好勁的?
聽講佢對摩納哥好重要?

臨study leave個陣有老師搞啲send爺比幾年後自己嘅活動，佢仲問我攞咗幅學生相話要等佢幾年後都記得有我

轉個頭掟走左了

好有初戀既感覺

細細粒幾好腳法，似曼城施華

其實我同個女仔都有交換過學生相
佢張相我放係銀包而家仲keep緊

無乜聽過都要43m
d人仲話平

我又冇攞到佢個張

咁蠢架你

好癡漢

真

依家d轉會好痴線，皇馬用45m買16碎

好彩係佢主動要同我交換

做男人比女教數係咪真係好廢，佢成日都鬧我廢

我覺得係

最後唔知做乜激嬲咗佢，唔知關唔關我唔記得應承咗請佢飲檸檬茶事

16碎45m 有幾勁牙

好似踢過一兩場first team

之前買左個奧迪加特冇曬聲氣

如果有美斯咁勁就超抵

有無人解答下

想典解答牙 你自己都唔知

牛奶仔好pure好true好可愛

你之後有無做d 咩補救，定由佢嬲

仲要係樣衰黑人黎

義和脾夠係

同你一樣

我黑人黎講算靚仔

邊知咁小氣

iwobi.jpg，唔好貼相pls

早講

而家仲有冇聯絡

冇乜

女人鐘意咗你就會變到咁小氣架啦 你又係衰 做男人應承咗人地野就要做架啦 你又做唔到 而家知錯後悔未

約下班會再同佢聯絡番

屌奶星 Milk教女歷史都唔教手足

佢重色輕友

講真，馬迪爾真係我見過最靚仔嘅黑人嚟

條撚屌食齋，搞到好少去班會活動

禾仔都ok

可能一直都係牛奶仔一相情願以為條好鍾意佢

但嗰啲咩2xb真係出嚟搞笑

咁我又冇

華西靚仔d

正常唔鐘意既話點會嬲埋啲咁雞毛蒜皮既事呀
牛奶仔 爺爺我撐你搵返佢呀

都幾奇特下

宜加點

我真係除咗佢都冇見過人食齋

冇聯絡啦

我都唔算靚仔，典會鐘意我牙

又唔好諗到咁膚淺

仲擺住人張相 搵返佢啦

你專登搵間食dry好想試 ,話知佢食，約埋佢去，請佢啦

邊會鐘意個唔算靚仔，仲要個樣頂龍得16歲嘅人

我咁柒都有女友啦

又曬

你條粉腸繼續扮

要等人搞班會個d野 冇啦啦約好怪

咁先好，可以扮豬食老虎

個垃圾班會都唔知會唔會搞活動，以前中學又係話咗成年乜都無

媾女係怪嫁啦==

典開話題牙

話耐冇見？你畢咗業幾耐先

兩三年

我一年

話拎返以前d 班相睇，突然諗起佢問佢近況

咁應該ok

可以一試

媾女就大膽d

扮哂野問佢今日7點係咪係旺角？
我成日用呢招，扮認錯人係佢

我都仲有啲女同學係關係幾好，樣都ok

再唔係試下扮sd 錯野

呢招好似仲好

扮send錯野好柒，比人用到爛哂

話岩岩見到就最好，問佢岩岩係咪係朗豪坊foodcourt

義和b經驗豐富

對一條女開始有好感 咁多位手足可唔可以祝福我可以同佢一齊到

A0終老啦廢老

聽日豬埋就退休嘅話咪祝福囉

點解以前中學同班啲女幾正都唔識珍惜，出黎讀書想揾個同以前班入面中上水平差唔多個啲都難

而家先蒲頭

系，我好多師妹model級。可惜以前on99咁

有啲係同一間asso讀關係又幾好，不過以前條仔係我朋友

兄弟就唔好啦，唔太fd就媾啦

我中學有個師妹，係我咁大個仔見過咁多女人入面最靚既。我比每個人睇，每個人都話好靚。佢係我永遠既女神

文科仔同社科仔點揀好

揀咩

不過我唔知散咗未

我都有個女同班係我覺得見過最靚既

我岩岩相反 中學班女水平好差

傾女叫春唔岩我

商科啦

個女仔仲靚過明星，靚過李一桐。可惜已經同有錢醫生訂左婚了

橙，我中學仲要男女比例係1：2

個個訓晒 weak

我個間係2：1
搞到啲女以為自己好矜貴咁

岩岩先收工

hey jaaskelainen

屌你老母台仔真係on撚9

機都唔撚識打 食撚屎啦

溝女啦仲打

屌 我認真
一個語言科學 一個so sci
唔知要咩好

兩科都乞食

所以先難揀

Socsci更乞

曼城轉會好撚勁

痴左線 仲傳要簽walker同mendy
又洗成億

好有效率
傳左一日就簽埋

簽左邊個？

bernado silva

成43m呀 俾我都即刻放啦

而家43m係散紙黎

曼城要咁多攻中做乜==

silva都老啦 yaya又走囉

條友都係打右邊

sane 250 佢 迪迪尼 c華
5個姐

哥帥戰術

sane,sterling唔算攻中啦=.=

最痴線係簽walker=.=

U weakest

本身冇右閘

隻抽?

我格開劍

鬥唔訓

Ok

簽左啦？幾錢？

不了 聽日游早水

日日都唔鬥 好悶牙

我同你鬥

自己同自己鬥

禮拜一鬥唔訓ok 第二日要北上

ok我今日起碼五點先訓

Weak=.=

通頂?

係

我講緊5pm...

都要訓 weak

ok

牙賓都未幫我含==

why

之前鬥夜訓你輸左

竟然

屌 我記得啦 個次真係冇wifi

牛奶囝同村長又訓左=.=

真事

早排帶完帽之後 而家cow女都有陰影

返六日容撚易

返去考最後一科

返五日半唔撚易

返工牙

返六日補假

呢個禮拜特別難捱🤢

sleep is for the weak

想像唔到下季要點比鏝強姦了

silva x 2, sane,sterling
屌打啦

唔想游早水牙

幾點牙仲早

我冇班廢老咁勁

廢老

N Ben weak

Yes

Sleep jor la=.=

dllm沙高

N賓同沙高都訓左?

廢物

垃圾先訓

廢

有冇手足有玩Gwent

毒撚

每段戀愛都會認錯人 曼城agger路

乜撚牙又

放工了

今日放假

屌爆你女友

6日工狗都唔屌

Dost 有人想屌你

真 好慘

屌牙我今日放早
平時星期六全日

好撚想辭工轉行
但都做左咁多年，返唔到轉頭

好難搵架 又比人壓價...

呢個真
當你白紙就壓你價

我做緊派傳單同速遞
想轉行

買唔買switch好？

冇驚

有咩慘得過你做左好多年野都唔夠地盤佬好搵 （除返開做時薪）

想做乜

想搵返份唔洗成日企既工

保安

1516緊

黑衣

過多陣先啦 買番黎玩唔夠一陣又後悔

出mhxx 好想大大力屌落去

係 不過想佢出Pokemon 多d

...
唔想做咁低賤既工作

兩隻都想玩

老綜

agger路係工程師好搵得，大家唔好比佢呃到

你做吓未知點解咁好搵囉

牛奶囝抄曬未

一定抄唔到，準備一陣係你個Po刷到1001

我轟咁嘅廢陣要比爺爺456你抄定先都得

阿狗然到兩粒或以上寫埋意大利篇文又有乜所謂

算啦

言出必行

kimi

笑閪？

走數狗

人唔笑狗都吠

全盛時期既牛奶仔可以走幾多條數？

石油氣 意大利 抄名
陸續有黎

抄名幾時有走

碎榴槤

最憎人走數

唔好誤會milik 囝走數，佢呢排忙得滯唔記得佐，星期二會重新更新架啦

禮拜二唔舒服 再下個禮拜

今晚阿仙奴贏我拍片對住哥狗張相打飛機打到射

射定再影相上黎啦

死gay佬

N賓同沙高仲未訓醒?

而家先醒

今晚車路士贏波我轉做熱犬

Gun 我轉鏝

轉定都得

鏝城真係垃圾臭西球會黎
成隊波原來得三個英人
有咩資格踢英超

佢仲要咁多錢買咁少英人

英人又真係買唔落手
熱刺果堆每個都閒閒地50m

今日阿仙奴贏波可以任意滿足一個要求

咁你仆硬街

要求唔高, 想幫你含一次

lm

奶我屎眼ok?

我個個要求，係要多三個要求

識玩

村b hi

個陣真係，阿狗100%豬硬

咁多跑狗

全攻型後備，後防傷一個都仆街

都係個句，贏到咩都得

Costa屌打梅迪殺卡

炸撚爆條單車防線

佢唔斷波我已經要還神

系米上mytv有足總杯睇?

yes，仲有文傑對叻哥

係 mytv super

d死牙狗係咁係到燈

搞佢地吾典

我支持車路士的

我十年車迷

有冇手畜唔撐wenger

我熱迷 希望兩邊打架

入場撐車路士 告訴他們誰是英超冠轟

我轟然就然硬，係睇下然幾多球

如果打交邊面會羸?

睇下雲加掟唔掟水樽算

456走唔甩

柒公再出黎就日日射鵰即討追擊佢

做乜

邊可以打傷人又唔拎紅牌咪win

柒公條撚樣今晚點都死
車狗贏就比人bin
阿狗贏就比阿狗串無冠軍

今晚車阿友好

驚佢寧願比人bin都要燈阿狗

佢好撚搶口

我勝利球迷

喂 點解你仲未死

下年一齊捧曼城！！！！！

跟

過埋個轉會窗睇下邊隊贏面大先啦

游生好波

我今季對西布朗之前就轉左捧車路士！

應該都係曼市雙雄啦，頂龍咩同市光榮

咁做倫敦人咪好有光榮

Who牙

文傑

有無mytv link
搵唔到

81台

啲精成地係

左下㩒電視

成日諗住佢9點半套戲個格

要apply member先入到免費區睇直播

上app store dl

我用電腦睇, 係咪一定要apply member

文傑係咪想講晒成場

係要apply免費member

叻哥講廢話做乜

叻哥真係唔識波

樓上係叻哥

樓上2個259

聲畫唔同步既

聽到牙叻講野就想Mute

牙狗豬硬

矛得睇

3條撚樣一齊圍鳩牙文傑

洛賀丁

Arsenal Chelsea fans on train singing together 'we all hate Tottenham' and then 'we hate Tottenham more than you'. Warms your heart

仆你個街叻哥係咁吹奏車

撐阿仙奴撐雲加

牙叻之前吹奏荷蘭好好笑

molamola

咁冇啦 佢成日燈荷蘭

今次車真係仆街了

牙叻今次唔燈啦

文傑做乜係咁吹奏雪茄

佢無一次唔燈

佢一向迷雲

唔知

雪茄

已經冇人知佢真名了

輕鬆

好似手球

叻哥

我轟反杯

屌打俾人

吹奏雲爺爺

梅毒好勁

又唔洗豬

垃圾車今次然到我奶牛奶囝袋底

我轟實反杯

個球有冇手球

其實個球有冇越位

有
藍斯

聽到tvb班撚樣講無郁無越已經轉左去英文

睇tvb就係為左聽佢地9up

我聽左陣真係頂唔順叻哥

咁都計入真係吹脹

好正

認真黑嘅，不過後面都幾球唔入

文傑雖然偏頗 但真係ok
叻哥不了

牙叻仲吹奏緊車仔

敬老讓下爺爺啦

不過自己班友都踢得垃圾
都費事講了

我地車區大把讓冠手足

老人家無佐前四已經好橙

梅迪殺卡咁撚勁既

原來佢先32
以為佢已經34,35等走

正隊長 今季第一次上場都打到咁

摩西斯有牌都插水牙

我轟反cup硬

On9 moses

牙叻今場motm

Po霸我屌你牙 有黃仲插水

戒j了

劇本

想要多三個要求

牙賓=死狗

永續爺爺

德國盃1:1

牛奶囝係咪抄緊

睇左90分鐘已經覺得阿仙奴好熱血好勁
決定轉會了

望住雲加張相打緊飛機

虛囝

你唔係有一個人格係阿記架咩

咸左了...唔好再bin...

條友又走數啦

我現在這個人格都轉會支持阿記

永續我

迷雲又然

我聽朝先抄

星期二先啦

我信牛奶唔會走數

Nben 用自己條命換藍斯入波又點計牙

阿狗

N賓今晚係咪鬥唔訓

你真係訓唔著了

鬥唔鬥

就訓了 聽日去買switch

你條仆街仲好講

rich

佢要通霄抄名

我訓先

車真係豬摩西斯

食屎啦 唔好買啦

今日成隊都唔做咩啦 上半場成班好似打假波咁hea住打 下半場先叫好番d

自己申請離場

上半場個個好似踢緊英冠咁

想玩splatoon2

呢下真係on9 有黃仲插水

敬老，挽留雲加

食過番尋味

德國盃好好睇

要踢加時啦仲1:1

多仔會唔會又豬

黑個球冇咁大影響掛

本來以為法蘭克福會好快比人456

暫時睇都係55波

多仔豬埋我真係唔願做人了

就算吹左都好大機會豬 成班遊魂

最大影響係一分鐘就俾人cup左 車仔立刻頹左

1:2

我轟豬波訓唔著了

本來諗住捱到加時，跟著太快實，你遲5分鐘失都未必咁

冇加時睇

唔想咁快訓

陪我吹水

訓先了

睇埋疤囉

moses會員球員both on9

屌你 10分鐘講到而家仲未訓

我都想訓了 開始悶

100%嘅足球

係...

點解咁多人係我個Po完場先留名都要我抄

where is village chief bb

你截左數洗鬼理佢地

He weak, then sleep

一完場就打截數班人仲講到我唔抄後面就係走數

洗撚理佢地 規矩就你定 唔中意咪唔好睇

屌鳩咗佢

抵屌啦 邊個叫你咁遲先cm

過去撚鳩蔣囝先

咁撚想睇人抄咪晨早留名囉，又唔嘥好多時間

根本冇壞

算了，訓lu，應該早上都起唔到身

Weak

allweak

Yes all slept

波台有邊個個日真係去左

u

No

你認真?

講笑 你咁認真既

冇 諗起連登有咁多中小學生上黎扮野又好嬲又好笑

佢係咁

Dllm沙高

認真，Dost有去網聚我笑到佢仆街

都估到
咁應該係佢大叫波台手足

佢話佢冇出過聲，靜雞雞食咗三十舊麥樂G

睇唔出佢咁刷得

佢肥囝黎

90kg個隻?

16Xcm 7Xkg

死肥仔
不過你140cm 8X kg喎

佢150cm 90kg

唔好再屈

沙高比左相我睇

All slept?

They weak

沙高真是痴撚線 咁耐都唔訓

又得番我一個...

=.=

^.^

^_^

都係高質

both on9

牙賓幾時逝世

反盲狗

瞓醒

一粒寫一半ok?

no

牛奶 又走數

慣左了

任意：任隨其意，不受約束
所以唔滿足都得

應該星期二先滿足

又一日了 牙賓幾時出殯

見唔見到牙

挽留牙賓

不了 我第一個送走佢

一齊幫手扶靈

好 搵埋dost 村長
牛奶囝去陪葬

墊c底

牛奶仔找左數先可以死

同意

咁即係可以永續

意大利統一 龜頭碎榴槤 自吞石油氣

呢三樣你找到一樣我都唔話你走數了

[url]

走數撚

d字都幾樣衰

老實講 係

屌你老母串錯我個名><

新po
[Sleep is for the weak]波台9up區10

真係駁唔到

我修

獌猁大完戰未 成個台都係佢地

做咩又打交

攞完歐霸之後嘈到而家

推

飛機盃都嘈